HSBC Red 卡4% RC或中伏分享 (6) 黑警五毛支那死全家 反送中一週年

問有冇4%前請先看EXCEL表，有就有，冇就未經FC

因為有D網上簽賬, 未必計4%, 所以想整個DATABASE 記錄低邊D計4% ,邊D中伏, 大家消費後, 可1,2日後在REWARD + APP看到有幾多RC加左, 從而得知計4%定中了伏, 不妨分享下, 我會UPDATE到以下FILE做記錄

問題1 點睇消費計左幾多%?
答案1 用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

問題2 用apple pay有4%?
答案2 在實體店一定冇啦, 多數要在in app 或網頁用apple pay先有

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, 要問番hsbc

問題4 VS 抵用定RED 抵用?
答案4 百貨應百客

問題5 XXX 有冇4%
答案5 個表有就有, 冇就等人或你自己FC 左後先知

滙豐 HSBC Red Mastercard 年費：
永久豁免年費

HSBC Red Mastercard年薪要求：
$120,000 (月薪$10,000)

網上購物：4% RC (reward cash)回贈
超市購物：2% RC回贈
本地和海外簽賬：1% RC 回贈

RC 可換里數, 可當錢使找任何數(有時有優惠1RC可找$2), 可在獎賞錢購物網換禮物, 彈生好大

HSBC Red Mastercard優點(抄人的)：
-「獎賞錢」回贈無上限、仲無最低簽賬要求、無登記要求真心正
– 網上4%回贈超級正
– 超市2%回贈都好正
– 其他本地簽賬及海外簽賬1%賺多過平時少少
– 門檻低，月薪$10,000，好多人都開得到
– 永久免年費
– 平時出好多唔同既優惠，例如HSBC萬寧、HSBC百老匯、HSBC最紅本地賞、HSBC專有獎賞、HSBC最紅熱棒優惠 等等

滙豐 Red Mastercard缺點：
– 里數有兌換手續費，每年$300
– 唔可以夾埋「最紅自主獎賞」同「最紅網上及海外簽賬獎賞」一齊玩
由2019年9月30日至2020年2月19日，成功申請滙豐 Red 信用卡，

新客戶可享高達$1,600「獎賞錢」：
– 只要首兩個月累積簽賬達$6,000 即可有最高$900 「獎賞錢」
– 如使用 HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 個「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費豁免，最高可達$600，並以獎賞錢形式存入

滙豐現有客戶可享高達$1,000「獎賞錢」：
– 累積簽賬達$6,000 即可有$300 「獎賞錢」
– HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費回贈，最高可達$600，並以「獎賞錢」形式存入

森嶋煩膠係EXCEL 技術支援, 感謝

不好恴思, 遲左, 另外自己開番因為有人POST左野會UPDATE我, 我可更快UP 個EXCEL

今日出左2大著數:

1. 由2020年5月19日至6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。

2. 換里數唔使俾300

唔一定要網上簽帳都有5%？
咁好正

不好意思, 迎新那PART 未UPDATE, 同埋今期去到20/5 , 我等埋佢出左新資料後再手動置頂, 不好意思

即係累積簽夠4000, 當中的流動支付, 有5%回贈, 上限250

如果: RED 卡, 又用流動支付, 咁就食晒4% 加5%了, 咪話唔正

Lm

屌早幾日Apple store碌左部iPhone se

點流動支付，又網上支付？

之前有人試過匯豐戶口有$50,000嘅話
係咪用app申請 可以秒批？

in app 比 Apple或google pay, 應該食得晒

如果in app 買iphone se
係本身4% 再加5%咁爽？

梗係

其實條款及細則講得好清楚
次次都咁多人問

Apple Pay 9%

上限250，最盡簽5000蚊野

可參考個表, 例如OLIVER 三文治, 又可食RED又可食流動, 食個飯有9%回

因為啲人根本無睇到，十個有九個都係伸手黨

如果買左樣野過幾日退番件貨，要唔要去退番相關既將賞錢？

碌Red卡附屬卡有冇4%回贈？

想問下我係14/5係hktvmall買左幾單
但交易日期都係14號，但記帳日期分別係15/5同16/5
但我計過16/5係得1%回贈
想問下有無人知點解會咁既情況？

有無儲存信用卡資料在網站？

梗係要

有呀 唔可以儲存？但我之前都係儲存都有4%

今日單野會唔會影響果4%回贈呀？

新手問red 可以食到平時萬寧 百老匯果d額外獎賞錢優惠？ 係咪要係個apps申請左先碌卡就有？

好多原因, 有時要計埋用咩方法俾, 同埋有冇SAVE 卡, , 所以靠大家報料

如果你肯定係計1%, 不妨報料

如果我打上Cs問 佢地會唔會清楚

lm

我想問個app係咪無得獨立睇每筆數有幾多RC?
只可以簽左再喺總數計返？

HK Liquor Store/HKD/網上/PayPal/4%

係咪會自動係d分到減番？

係

留名
樓主個迎新下次可以放係2/f
唔係下次又會唔記得改

ban

thx, 標準格式, 感謝

下期開post會把當時的迎新放2/f, 今次趕住開左訓覺..........

唔該

點樣可以又食網上同流動？？

有啲app
唔理餐廳又好買野又好
係有apple pay

對，可以盡量參考表中，有in app apple pay google pay 的

想問學生申唔申請到？
冇月入但房口有十幾萬

戶口*

試下申 應該批

係囉.....
依家成日要自己計

大家係app review寫吓評價，睇下會唔會有轉機
雖然機會唔大，因為而家咁樣方便佢地彈出又彈入

makuake 眾籌project JPY 中伏 1%

唔係好明你講咩

Quote錯人
我係想回#50 話要自己計RC個位巴打

交aia保費, 有冇4%回?

想問捐612計唔計4%

遲下換里數 唔洗錢

想知交大學hall fee有冇4%

612, 個人建議，唔好留任何底，去銀行排隊入數穩陣 ，你懂的，國安法來了

有冇人試過patreon有冇4%?

冇4%，唔洗試

最近批左卡既巴打，大概幾耐收到卡？
我收到sms話批，但成個星期都未收到

收到信後計出信日期起4個工作天後去分行拎

郵差多口罩派

無開櫃員機服務係咪就開唔到網上理財ac
無櫃員機密碼..

巴打 想請教下由申請到批卡 大概要幾日？唔該晒

新的迎新出左了, 會到2020年10月31日

優惠詳情
2. 於推廣期內，您可申請滙豐 Red 信用卡。如獲成功批核，並於發卡後首 60 個曆日內以滙
豐 Red 信用卡作港幣 8,000 元或以上的合資格簽賬，您可獲享以下其中一款迎新禮品：
a. $800「獎賞錢」（如您是全新信用卡客戶）或$300「獎賞錢」（如您是現有信用卡客戶）；或
b. 價值港幣 800 元惠康超級市場禮券（如您是全新信用卡客戶）或價值港幣 300 元惠康超級市場禮券（如您是現有信用卡客戶）。

a. 「獎賞錢」：
我們將於您完成條款 2 的要求後兩個月內，把「獎賞錢」誌入您的滙豐 Red 信用卡戶口內。

b. 惠康超級市場禮券：
您完成條款 2 的要求後，我們將依照下表所列日期以平郵方式發出禮品換領通知信至您存於本行記錄的本地通訊地址（不包括海外地址），換領詳情將列於信內。每人只會獲發一封禮品換領通知信，如有遺失或損毀， 恕不補發。
發卡後首 60 個曆日達到簽賬要求 發出通知信日期
2020 年 5 月 21 日至 8 月 31 日 2020 年 10 月
2020 年 9 月 1 日至 11 月 30 日 2021 年 1 月
2020 年 11 月 30 日後 2021 年 4 月

「合資格簽賬」指於發卡後首 60 個曆日內以滙豐 Red 信用卡所作的累積簽賬淨額，並於核實持卡人有資格獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：
 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
 不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）：郵購、傳真及電話訂購；
 以附屬卡作的交易；
 其他交易：
o 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；
o 購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易（八達通自動增值除外）；
o 於「獎賞錢」購物網及其他推廣進行的換購交易；
o 現金貸款、「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃的提款金額；
由香港上海滙豐銀行有限公司刊發
o 「現金套現」分期計劃、「現金套現」計劃、「簽賬分期計劃」及其他分期計劃之
供款金額；
o 於非金融機構的半現金交易（包括購買外匯、匯票及旅行支票）；
o 於金融機構的半現金交易（包括購買銀行產品及服務）
o 電匯；
o 賭博交易；
o 繳稅；
o 自動轉賬、循環付款；
o 所有未誌賬／取消／退款的交易。

如果緊得切開戶, 都咪話唔正

簽8000 全部用流動支付, 有
1. 4%回= 320 rc
2. 800rc 迎新
3. 250 rc promote
共 1370 rc / 8000 = 17.125 % 回贈

上年新出抵d

無計呀, 銀行收水

差唔多成個月

咁就係唔清楚, 如果IN APP當唔當本地, 要搵行內入先知

kkbox有冇4%?

paypal其實有冇?
成日係外國網買野用paypal

交學費會唔會有4%?

只能講
有得經PayPal 就經一經佢俾錢

有，除咗hkuhku都幾仆街，咁都唔比人賺幾%

謝巴打告知

想問下上豐澤個網買surface pro 有無個4%
中左好多次伏

其實foodpanda點樣in app用google pay比錢

e-shop試過有

坐 uber 用rrd 有無 4%

之前見巴打話uber 經google pay 比就有
但係我用 iphone, 唔知點解 uber 無得加apple pay

excel話有

網上
唔代表經ebanking

HKBN交電話費好似無咗4%

點交法? 網上手動?

請問你依個位係點禁出黎？
可以獨立睇每條transaction 有幾多rc?

無得獨立睇
可能佢係新開咭

唔係好關事喎

HKBN in app入卡資料應該係咁，試過有喎

埋單有得揀嫁喎

Browser 存卡資料多數中伏

聽說外幣個rate 會靚過網個rate

可以一試

Alipay買飯俾錢($100以下)之前link 左Visa signature(5X賞滋味)好似都有1-2cr回贈 而家轉左用Red 1cr都冇

之前見到有人話即批 仲以為好快

一星期

博客來 網上 TWD 4%

咪講左電子銀包唔計分

剛收到新卡
個reward+ app登入唔到 （本身有強積金戶口ac)
係咁出error

有冇人知dhl網上運費果d 計唔計4%

起碼等一日activate 左新卡先睇到

我3秒20申 20批 今日收到

屌我20號申20批 係咪無

上期個優惠好似一樣

咁L 大鑊? 剛改左權限, 而家都仲看到? 應唔會被起底掛

有d人係收到預先批核邀請
咁咪會好快
但呢d case講黎無意思
我係舊客正常申請
真係用左差不多成個月

我知找FedEx 食到4%

依家邊張卡最抵用(成日買野)

網上付款又唔中伏的話，red卡4%無上限我覺得冇得輸，如果成日買樓買車，我就唔太清楚了

自己過隔離信用卡討論區睇頭幾個Post分析下，都唔知你買乜野多

我前排係大貓做MORTGAGE
岩岩收到MSG 無啦啦話我申請左呢張RED卡 咩事

好多時申請按揭份FORM , 有項你唔TICK 即表示接受申請埋信用卡, 唔緊要啦, 張RED 卡冇年費, 回贈4%又高, 你就即管要左佢啦~話唔定你用用下會愛上張RED 卡呢

咁又係 由佢算 THX 清

有張Signature做食飯卡
e家red卡優惠抵申請？

依家好似無左，其他巴打幫幫眼睇下

想問呢張red可唔可以去豐澤個網比錢
賺埋個流動支付5%

個人建議:

VS KEEP住做食飯, 有需要就出多張附屬食多一類別
RED 雖則迎新舊客只有300, 但長遠4% 好吸引, 反正你都儲開食飯3.6% RC 以及其他五大類別 1.6% RC, 網上付款多4% 快儲到RC好多

如果佢冇IN APP 俾ANDROID / SAMSUNG/ APPLE PAY 這選項, 應該食唔到流動支付那5%

等多陣睇下有無野要簽8000先
Thanks

thx!
豐澤個apps有

又中伏得1%

咩野

有無人試過去donki 用RED ，食唔食到2%呢？

睇左表未

日本網購

oh sor

日本99%死

畀錢
其實點解日本網購會咁

信用卡退錢有多結餘係咪無得禁番出黎

捐去612 有無4%？

唔清楚, 但去去櫃枱或入錢機好D喎, 唔好留底, 保存實力

其實d%都係來自銀行收612既手續費，捐唔到咁多咪自己捐少4%，我有冇理解錯

雖然樓下話有4%, 但咩毛出自羊身上, 不如全數捐出好過, 另外自己入數, 係匿名的, 國安法通過下, 佢要造你, 屈你, 你實名捐過錢點都蝕章

CASH 入數, 無留底, 穩陣, 留此殘軀長期作戰

我都課左, 冇SMS收, 等番單看看有冇

amazon jp 好似就算加卡都唔會出事

要食新卡迎新要簽嗰$8000, 保險計唔計合資格簽帳架?

amazon jp當amazon咁玩

想問獎賞錢變左負數要點搞？

實測BOSSINI ONLINE SHOP有4%

打去HSBC可以轉8達通自動增值扣賬張卡去RED度(本身係學生金卡)

E banking可以改

你咁叻，睇得明佢講乜？
用Red 自動增值八達通有1% 定 0.4%？

回報

買野 網上購物

台灣富雨洋傘 網上購物

都有4%

aeon 實體買電器有2%

0.4%
我轉黎刷夠8千食迎新

Visa白金卡係咪減咗迎新？
咁申請Red卡好似抵啲

我剛剛批左...想知係唔係網上簽帳8000就可以回贈800?

可參考番頂置個合資格簽賬的定義, 唔一定要網上簽晒8000

我有野要上網買一次萬幾。

咁應該可以啦

正撚屌 用Ali pay

我有個好弱智問題
第一次用MasterCard
想問如果用開pps找卡數係唔係同visa一樣？

一樣

支那狗

YES 同VISA 一樣, 唔弱智, 隨便問, PPS 幾好呀, 可以SET定幾時邊日交

抵死用支那寶

好心大貓個交易記錄就寫埋MCC同埋個名啦。次次都要人估估下。

啱啱用apple pay增值八達通 睇吓有冇中到伏先

Top up octopus的話係用apple pay，咁又係咪計入果4k apple pay消費
雖則我去便利店都係直接用apple pay

等緊KOL測試, 如果得, 變相所有消費如能使用8仔的都有4%

條款有寫增值錢包同AAVS唔計做哂頭盔
我就覺得唔會有咁好死

由2020年5月19日至6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。

另外，八達通現可加至Apple Wallet，從此一部iPhone就可以通行任何設有八達通收款方式的商戶！您可隨時以滙豐信用卡增值，幾時增，增幾多，一切由您話事。而增值八達通之金額均會列作流動電話付款之簽賬交易，可享上述額外「獎賞錢」回贈！

計埋
八達通增值上限幾多

字眼睇咪即係計4%

真係咁好死

佢只係話食到呢個最紅5%
冇話卡本身有冇回贈

即係話開張卡用RED增值5000蚊就可以拎盡250？我有無理解錯？

即係最多都係呢個月玩活動多5%
以後用RED CREDIT增就乜七都冇

如果八達通計就狗衝開Red啦

咁即係用red有4%定1%?

依琴講緊用apple pay滿4000，完活動後額外有5%回贈
Top up之後直接賺既應該同之前一樣唔計/自動增值先計

回報: 帝豪停車場(Imperial Parking)車位月租 : 4%

另外有一個建議畀樓主

試吓唔好講 實體店﹐叫返 門市

屌 仲未批

平時係ebay 買野多，如果我將張卡連去paypal acc 再係ebay 用paypal 找數，咁樣應該都食到4%?

0.4%都冇？

0.04都仲有2rc,而家1RC都冇

即係RED in wallet app 增值8仔無得食4%

八仔增值實驗結果 0RC

我夠8000,幾時會收到800蚊迎新

即係0%, 但係玩到APPLE PAY 果5%回贈, 上限$250

似乎係本身增值同之前一樣無回贈，但而家有promotion , 可以計落$4000 消費度拎5%

咁我咪可以增加去八仔，再係八仔apps用轉數快轉走d 錢（每日好似有增值上限）還番卡數 去拎果250RC?

唔知有冇理解錯

HSBC facebook post

Apple Pay八達通唔可以用oepay拎走錢

明白，咁一個月$4000 係八達通有難度我

增值又唔係要你即刻用晒佢

4000錢夠半年啦下話

吓
咁我唔轉了

其實可以咁

九十日就可以唔駛手續費

咁你四千要俾佢hold 90日 制唔過🙁

湊數先諗啦...仲有成個月

應該要當八達通增值係補返唔夠嗰啲
靠平時本地消費5+1-3.6%
差幾百就增值到夠5000就5+0.4%攞盡250RC

去apple store買野唔夠數再top up
係時候增值蘋果價值

不過要本地消費
網上買4%唔計落5% promo
門市買得1%但係計落5% promo
要買5000樓下，但係而家又冇嘢買
我仲有七千幾gift Card未用

所以我睇緊有冇超市賣gift card...
而家好似冇哂

即係如果我要買iphone
網上買先有4%回贈
落鋪買就無？

online買野唔計本地hktvmall個D都唔計本地架咩

Apple網上唔係本地商戶

啱啱賣左盤俾大陸

更新: 中伏 patreon 用paypal 續又冇左4%

用Save 卡 定 重新打卡資料？

save 卡

想請問登記呢個優惠
用apple pay響apple store app買10000蚊gift card
會賺到幾多RC?

零
講左幾次蘋果online唔係本地

本身$10000 x 4% + 推廣上限$250

咁姐係淨得10000*0.04基本網上消費？

有冇人知aavs 0.4%有冇受影響

我有1%喎

利申：喺wallet直接開新卡

apple online 唔係網上 4% RC?

入油係唔係無rc

有4%
早兩日先買完5千蚊野 對咗有兩舊

再用 apple pay，係咪再汁250?

應該係 除非唔係

佢鍾意唔批就批
冇話一定得

#254 話冇

我理解#254為: : APPLE ONLINE STORE 食到RED 4%, 食唔到PROMOTE 5%, 因為不計本地

如果唔計本地都好賤

Apple store? Online store?

Apple store app

八仔增值??

其實我都唔知有沒有，好像有唔同講法

Show埋cwb hk 姐係本地啦？
個250RC會唔會係6月30完左之後先派

有HK 就本地啦，我續bno 係GB

之前有睇到討論如果係walkin去apple store買gift card
再用apple pay比錢
應該食到4%網上加5%本地

如果你係電話到直接開apple store app買就食唔到5%，應該計海外交易

去門市都計網上有4%? 咩玩法

啱啱再查返單
用APPS買DEVICE都係計HK我自膠
但比ICLOUD就唔係HK

而家係比較好奇到底APP內購買同增值點計
...........又做10%,我就試試啦...

我淨係知AppStore 買app買icloud係計海外
渣打都會收手續費

退卡係咪4000蚊都係收11蚊
啲錢會幾耐到手？

個promotion 簽4000以上 上限250RC
乜唔係增5000蚊落8仔先奶到盡咩 個個都話4000既?

三個月後就冇手續費

每年每部裝置限退三千蚊（一張卡本來儲值上限都係三千）

明白，即係唔可以無限退

落鋪買如果你用apple pay 比錢，食到5% , 上限$250

正確來講：

Apple 門市 （用Apple Pay 付款）：
Red Card 1% 本地簽賬 + 5% 流動電話支付（上限250 RC)

Apple Online Store （用Apple Pay 付款）：
Red Card 4%網上簽賬 + 5% 流動電話支付（上限250 RC)

就算當增值足4000入去apple pay
其實要用晒都唔難
唔洗一定要退既

佢可能只係想盡辦法拎盡250rc?
退完再開 成本11rc

一年最多退3000
所以如果諗住純賺分
都係被鎖住2000

應該係 退完再喺返自己張aavs度用4000食到盡

而家有 d 亂
用 apple wallet 增值八達通究竟係 0% 1% 定 4％
三個%都有人講

CS覆250 1RC

用hsbc apple pay增值八達通得0.4%
但就食到手機支付5%

我未申請red card，但我想問Red 卡d RC會唔會combine落我張VS d RC度?
如果會我就申請

八達通in app用apple pay增值有4%喎
尋日增咗$150 今日多6RC

都唔知邊個喺度話0.4%
我實際睇返RC就係有4%

你用嘅時候係將全部卡嘅RC加埋一齊用

八達通APP點IN APP用APPLE PAY
我揀TOP UP都係彈返我去WALLET到
定係咁已經叫IN APP咗

0.4

條款寫本地定義係港幣簽帳關蘋果係咪本地咩事

於本地以合資格信用卡所作任何金額的港幣簽賬交易
你真係有睇條款？

如果增值八達通有4% 而遲啲唔會扣返RC的話

冇啊 小斯話得0.4%

請問用嚟上網比BNO申請費有冇回贈?

每次增值商戶名個個AD,CODE
次次都唔同，，唔知有冇影響

本地定義一定唔係港幣簽帳，你美森用港幣簽帳都唔會當你本地

6月2號凌晨1點
有d巴打話會補返0.4% 但我連0.4%都無
岩岩增值左幾舊水，睇下今次有無回贈

好伏，剛剛見到增值$100既數得返1%RC
尋日$300都有4%你地睇下係未變左1%

Excel有寫

我預左無, 因為就算有, 佢都可以遲D調整變番冇...... 都係食今個月PROMOTE 5% 那個算數

有未發達 個個都轉

1%都箸數啦...

如果本身食唔到５％的人， 今次真係可諗下點樣用盡８仔， 食佢５％

我係4%
琴晚9點開卡
red 都係新卡落地簽得3次
自己計下
個個唔同姐係hsbc 出錯

增值八達通好快入數
今朝11點半增值 晏晝5點已經入數
0.4%

我肯定得0.4% 增550 得2rc

要睇埋時間

凌晨4點， 已經得0.4%

我夜晚有開第二張呀，不過未入帳未計到

報告，社工註冊局網上續期4%，日期：1/6/2020

好仆街 咁多人4%
但我一係0%，一係0.4%
On9

唔會0，只係<1rc

咁奇怪

我第一日凌晨加卡$1 都無

今日中午開新卡，用八達通Apps+Apple Pay 比$50+100
0%RC

0.4%都冇

你$150
0.4% 即係回0.6$
好大機會因為唔夠$1 所以無show出黎
不過都唔排除好似我咁無

我都係 跟著第日補返

Apple pay 八仔 x HSBC Red 增值報告
昨天下午開新咭，入咗 $800 + $50 按金
今日 HSBC 即出 4% RC ($34)
另，今日已入多 $300，睇下聽日咩情況先

ps 如果 4% RC 唔係 bug 嘅話，全香港所有信用咭都輸比佢 (其實同高度自治一樣，真心too good to be true)
但如果其實得 0.4% ... 就只好當係攞以下的推廣優惠，之後會用返玩法極簡單的渣打 Simply Cash

Btw, 我想問 apple pay 用呢張咭去超市購物有冇 2%？

一時醒唔起，入多$250做實驗先

明明3號先開卡比錢，但係交易日期係2號
系統時光倒流？

係
仲要勁在係令到銀行既日子錯

係 我1號添

其實遲D 一定扣返，八達通都係收商鋪1.5%
hsbc 冇乜可能會長期做4%

學777話, 派左都要嘔番出來

用手機支付(3種pay)同用實卡一樣

你ON9?
網上購物4%渣 關八達通咩事?

你真心正，今天已冇

唔跟post就咪回啦

係...尋日入咗一百蚊試試
啱啱睇加咗1rc

琴晚增值 今日睇得返0.4%

用red卡喺hk taxi app用apple pay畀錢有冇4%?

無adjust之前果d咪好

尋日入左$100.
0RC

上網訂貓狗糧係PY23用Red俾錢有4%

黃店黎，用payme比hsbc賺手續費
不如用信用卡，總價要比多3%但可以回4%

有

8仔app定係wallet ?

唔好問啦 總之大貓係唔計

大家可以睇睇,
增值8仔商戶類別係6051(Non-Financial Institutions )
增值Suica商戶類別係4112(Passenger Railways)
應該可以解釋到有分無分

唔求佢啦 有就有冇就冇

第個post話渣打會俾返同AAVS相同嘅獎賞
完左電話付款promo會考慮轉渣打增值

個promo 玩第二樣算數啦
渣打而家唔計咩❓

我係下者 響apple store app再用apple pay買
但係宜家淨係收到4% online
個5%係咪要完左promotion period先收到

如您符合資格獲享優惠，我們會於 2020 年 9 月 30 日或之前將額外
「獎賞錢」自動誌入於我們紀錄中您首張用作登記的合資格信用卡戶口內。

2020仲有除左渣打賭星星仲有red咁嘅嘢玩

第一次玩promote咩....
除左AE幾乎乜都隔幾個月先回架啦

由2019出卡嗰陣就係咁啦

滙豐咪又係藍 樓主叫自己死全家

意義上唔同呢

confirm red卡無八達通增值優惠

想問有冇人知星展點食迎新最好

但未到sc有人證實有

用開八達通自動增值連左張sc
1.5%
payme 1.5%

same
等緊apple pay測試

上星期申請
今日批咗

上網買gift card去門市買機
In case你唔鐘意aos

smart octopus 我唔清楚, 之前無用/加過用卡自動增值

最後因為唔太好用
我連張smart octopus都退左了, 佢退票比我

2個星期都未批 搞乜

我試左增值計4%

我試唔計喎

+1，無4%

4月頭批咗卡
今日收到800RC回贈

我增1000 得4rc

wallet, 會有唔同?

算啦, 差爆3000 再加其他食今期流動付款推廣算9數啦

落注1RC 0.4%
等明天揭曉

唔知點解分開增值8仔好似無分咁
第一次增150$ > 0RC
第二次增100$ > 0RC
0.4%唔係會有1RC既咩

我都係顯示kowloon bay
但岩岩增值多次變左電話號碼

試過
$150 = 0RC
$250 = 1RC

改用SC 張卡自動增值有1.5%仲開心

煤氣公司喺電話到過數得1%，有收sms 但唔計網上

叉左200，多左1 RC

留名！ 等收卡玩 星期二交資料今日批左！

前日wallet加$250 得$1RC
睇黎係睇運氣
最黑既係中0%

唔洗再試啦

我岩岩收到張red，加佢落apple pay果陣佢話個verification要打返去hsbc，有冇人知點解?我上hsbc個網睇個verification好似係用sms

收到佢封密碼信就差唔多可以自動add，一係等多一星期一係自己打上去

煤氣點係電話過數?

急用就打上去
唔急就等下先
過一排就可以sms 加

咁用apple pay增值8仔計唔計250RC個promote

我係換喉
報咗價，cs係電話到幫我信用卡過數

文盲可唔可以去返用enjoy card

啲錢點拎返走

經測試，無論用OEPAY內用IN APP APPLE PAY，或銀WALLET內增值，都係只得0.4%

好彩得一張卡 唔洗理邊間有幾多%
乜柒都用呢張碌算

想改佢CC Limit，佢批左成314000比我, 網上想改到得1萬都唔比

用一張唔使煩

準備申請，你地如果平時少消費會點chok夠個消費賺迎新?
自己平時真係好少買野...平時食開野地方又冇得用信用卡

Thanks!

隔離post話渣打SC, AM 0%
係爭安信支聯

sc都0咁仆街？

問一下
個新promo 電話付款去食飯比Google pay 係咪都食到5% 再另外本身1%?
thx

咁我等多1星期先加啦

iphone 8達通咁多版本?

0.4% 4% 0%?

係
得返自動增值
不過用得apple pay已經可以隨時直接增值
個種方便程度其實無需要再用自動增值

咁完全唔使搞始終方便D
而家戴口罩用faceid都好麻煩

手動增值都係用多少少時間喺face id同touch id
都好過同成班廢佬一齊排客務中心同便利店

手動可以增超過500

但auto 增值可以拎回贈

手動增用DBS

淘寶有冇4%？

計

Lin都有人貼埋 仲要source

點樣整八達通自動增值
打咗去匯豐登記

係咪要download埋八達通個Apps

想食佢$50迎新優惠

E banking 申請

我搵唔到我的借貸

Thanks巴打
因為我一路淨係睇in-app promo係冇呢句

實測
Samsung pay 增值 smart octopus 有0.04%

我有留番張實體卡(用財仔自動增值)，然後過落oepay再過落Apple 八達通

反正依家每張信用卡Apple pay冇咩着數(除咗大貓5% Apple Pay 推廣)

8仔

0.0004 增3000 先得1rc 喎

頂打錯 係0.4% 先啱 自膠

有個問題想問一問,其實打手機game課金會唔會計4%? 係咪當in-app purchase? 定用咩信用卡會抵D? 信用卡新手請教一下

我之前放左張自動增值一入去 三星smart octopus
而家無得直入 oepay
被逼申請返張實體卡

in app 理論上計，當然要試，試也不難。red 卡5%來說應該唔錯了，推介red

SAME AS ME, 成本係出張新8仔的100蚊按金

按金唔係50？

想問下迎新既RC簽夠之後幾時會係APP見到?

如果計0.4%，小數未夠1rc唔會顯示出黎，但會繼續累積，例如第1單0.2rc 第2單0.8rc, 就會第2單記左帳先見到有1rc

App store計 google就唔知

可參考樓主置頂, #70, //a.
「獎賞錢」：
我們將於您完成條款 2 的要求後兩個月內，把「獎賞錢」誌入您的滙豐 Red 信用卡戶口內。//

想問現金回贈幾時有？

買Apple Store 禮品卡食唔食到迎新
反正遲d都會買iphone或者ipad pro

明白

得，我之前都係用Apple Store 禮品卡迎新

唔該晒

係, 50至真

電話apple store gift card係要email咁買???

App 內買

Adobe subscription 有無4%

想請問一下係匯豐開戶口，係咪去分行申請就得？

5月開了橫生，要打電話預約時間，匯豐唔知要不要，一般帶地址證明同I'd,同500蚊

恆生

手機開戶有promo

尋晚收到卡，想問吓係咪要收埋atm/phone banking密碼先開到ebanking account?

試左用Online畀尖咀朗庭酒席訂，有4%

唔該晒師兄
我而家有佢張red卡，想開户口試下申唔申請到張visa,月薪唔夠可以放錢落户口一試？

有資產放入去會有幫助

Uber papal 4%

聽講放50k左右就ok

大家張red卡幾耐批？無戶口

30秒批咗，5日到寄到
有戶口

IN-APP?

係，佢app入面可以連PayPal

見到有啲經paypal嘅付款計4%，可唔可以理解做paypal計4%？定係都係要睇返商戶返單類別

唔可以 paypal唔係一定4%

想食八達通$50係咪一定要喺八達通個Apps登記?
要比身分證？

環聯網上打卡資料check TU report，4%，日期:10/06/2020
每月自動續期有待測試

交齊文件到收卡通常要幾耐？

HSBC睇心情批卡

睇一次就夠喇…

月尾申請多張卡, 睇下到時個分轉左幾多

check 來做咩

有冇人可以話我知依張red批卡要幾耐

原來q & a無講hsbc批卡睇心情
成3個人問

想問現金回贈你地幾耐收到?
我批左啟用後第2日已經簽左8000....但未見有8000回贈

三個月左右啦

睇條款

1個半月就收到

仲諗住靠paypal過骨遲啲想試下落curve用睇下會唔會trigger到外幣變網上

要打埋852

唔該晒巴打 最後有職員聽左 佢手動幫我開左 佢話佢都見到我無入錯 但保安理由唔講得比我聽點解會錯話登入個網上理財就會知 我睇左都唔知咩事我問佢會唔會有咩影響佢又話無事 咁由佢啦 唔該晒

VS 都係

無戶口 三個工作天收sms話批ed

經支那寶交水電煤 有冇4％

一樣
直接打上去叫佢開即批

打上去叫佢批得唔得呢

出卡後2個月
利申已經收到

好, 我再留意下...但唔知點解我用新卡用戶申請, 但好自動咁樣加左落我本身個網上戶口

下? 咁都唔批?

我本身有綜合户口，但唔多錢 (廿萬)
張Red係佢打來叫我出，即刻就批...

有vs red都仲未批

今朝收到電郵話批

有冇人加唔到張red 落samsung / google pay

試下囉
我個人覺得打電話係最撚快

今朝收到SMS 加 電郵批左 等收卡開卡

之前日本網購冇4%打去問
話要我交證明
今日同我講證明冇效 因為個商戶名唔一樣
之後我話個商戶名係用日本拼音寫
佢話佢地唔識日文 要我交翻譯/叫日方用英文出信

咁撚串既

垃圾匯豐

咁搞笑既？ 交易日期同銀碼岩都唔信？

係
啲貓真係當正自己先係主子

你個名
買咗好多5號

冇貨 只係之前係分行俾佢地激到彈起

不如講黎聽下
睇下自己有無機會中伏

2 3個禮拜前加左落Google pay

請問發卡日係指收到批咗個sms定係邊一日？

請問如果去超市可否用apple pay 增值八達通，賺2%+Apple Pay

之前問過7仔 用信用卡好似增值唔到8仔
正常行街行到冇錢我就eps 買樽水再增值

Ching,你要等佢sd 密碼信比你,你先會有個pw

HSBC信用卡流動電話付款優惠！高達額外5%「獎賞錢」回贈！
我想增值5000去八達通奶左個250蚊
但我唔識正確手續: quote from 小尸
" 咁抵就記得要去HSBC Reward+到登記同加你張卡去Apple Wallet啦！

不過提返大家用Apple Pay增值八達通係無HSBC Red Card個4%網上簽賬「獎賞錢」回贈架！ "

係reward + 登記後, 要奶個 "增值5000去八達通奶左個250蚊" 的正確steps係咩? many thx

AAVS都係0.4%
就係咁簡單

原來要登記
點解rewards+入面搵唔到呢個promo

終於搵到 眼殘

我就黎一個月

有無好心人可advise下? many thx

答返上面巴打先。

你登記左reward+ 之後，去apple wallet 開一張新既八達通，然後透過hsbc 卡增值金額$2950，咁你連埋按金$50，就會total 扣左$3000。

然後裝返八達通app，去退返你呢張新開既八達通，咁佢就會扣左$11手續費後，退返$2989 比你。

因為佢個app 一年最多退$3000，所以要增值$2950先唔會爆quota。

仲淨返一d額度，就由平時d 消費搞掂，唔洗刻意製造新既消費出來（eg apple gift card）。果4% 隨時都有啦。買d你用唔著，或者隔勁耐先用得著就無謂。

如果你真係要計到咁盡，咁不如三個月之後先退卡，唔使比佢扣$11手續費之餘啲錢都係好似平時咁用
講真你要攞盡佢$250，咪又係要搵其他方法再消費多兩千蚊

多謝, 你好好人

點解我打開匯豐銀行Apps都係搵唔到自動增值嗰個位

果$11 就由佢la，減少樣記掛嘅事。
減左$3000之後，剩返果$2000又唔洗好刻意去搵野買既。食野、買野、基本上d 必要開支都cover 到果$2000有突。我係唔想為左佢d 回贈，特登令自己多左開支，所以八達通果度係即開即退。

即開即退匯豐都會有rc 派？

咁你個情況又真係要做到啱啱好，冇辦法

我都係咁岩用得着要經常買Apple野先買gift card, 所以都冇特別開支

有。
佢經fps 退落你銀行戶口

其實最緊要係自己用得著，唔洗為左儲分特登買d 唔需要既野，咁樣好蠢

唔係下話

會唔會三個月後先reject我

啱啱登記咗匯豐八達通自動增值
自動增值一次先會送$50rc
我見到八達通自己都有做promote話又自動增值額提升到500
就送$50

咁我可唔可以第一次增值升到500用1次自動增值
食晒兩個50

你睇清楚條款寫乜野叫合資格八達通

有無得張張新既八達通啲錢轉出去oepay到

apple pay 入面既八達通無得轉。實卡先得

你退3000蚊係扣30蚊

係11蚊。

八達通增值回贈幾時入戶口?

原來果1% 唔apply落smart octopus 架

過90日，唔使扣$11

宜家係咪冇左簽6000回900
變撚左簽8000回800

有少少唔肯定想問清楚

本身我既理解係
流動支付 = 手提 apple pay etc (可以網上/實體店)
網上簽賬 = 上網用電腦買野入信用卡碌 (唔係實體店)

所以
如果我用手提經某d app 用apple pay = 流動 + 網上 = 4% + 優惠期內額外5%?

1. 由2020年5月19日至6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。

理論上岩
例如用apple pay 起apple store app 買野就食到9%
但係要留意返個網係未算本地簽脹

想問下iherb係咪香港簽帳？

今日４２ＲＣ經ＲＥＷＡＲＤ＋ 換惠康５０ＱＰＯＮ （１１年資）

惠康，不了

11年先比個咁既折
不了
等佢出1rc=2hkd找數仲好

我留來換里數多

8仔app寫D錢入番去apple pay張卡度, 卡center會唔會計refund而乜野RC都扣晒, 同時又自己食左個11蚊手續費?

琴日碌咗2950八達通. 開完之後退咗
點解今日有數但係得幾蚊R C

0.4%回贈，合理吖

自己睇下T&C 啦

？

我sorry應該係等佢個活動完咗食嗰個5%？

我仲諗緊係平時嗰4%

直接過數銀行戶口
因為嗰個額外5%嘅活動係去到六月30我諗係咪等活動完咗佢先會同你計呢個額外嘅5%
或者要簽夠$4000

係簽夠之後，完咗先畀你

8仔退錢又唔係退落張信用卡到

退落oepay要將個成本加番本身用earnmore/scsc刷每月aavs用轉數快拎錢個回贈做成本，所以唔止2次11蚊手續費

過往一年會做幾多次1RC=2hkd?

最近上網用red 成日付款失敗 例如去kobo買書，app交電話費
有冇人都係咁？

我..電話費唔OK...話唔係香港發出信用卡

泰加車保
利物浦官網

都有4%

近一年冇或者甚少做

想問用HSBC卡去增值八達通有冇so ?
得red 同白金

無，除非貪迎新$50

果50幾時比到，我登記左成2個月都未收到

食迎新同佢個$50推廣only

我收到am 特選推廣，兑10000里送2000，我剛剛好有960rc7月到期，換了am, 1:13

咁好 email 定信

原來我都收到 咁換3萬am 係咪有額外一萬里
佢話獨立計算？

EMAIL 其他RC 出年年中先到期, 想等下有冇換AVIOS +25%先換

睇到了 換3萬額外8千
計埋hsbc 1.1x 換3萬有4萬1

有冇人用過built-in pro?有冇4%回贈呀

除左退落oepay仲可以退邊

根據上面既留言, 應該只能退到oepay
我只係想帶出退2次卡去oepay個成本係唔只2次退卡收費11蚊, 可以慢慢計下數張8仔會用到幾多係消費上面先再退卡食盡250RC

我想喺Smartone買部iPhone11淨係食到佢個4%網上

係唔係食唔到今個月嗰個Red 卡額外$250promote

5%係咪淨係限用Apple Pay？

有冇咩方法可以4% 5%一齊食

我係直接經轉數快退返落銀行戶口wo…

最簡單係apple store 用apple pay 食晒4% 5%

想問下網上外幣簽賬係咪都係4%？
只要係網上就得？

1) 係
2) 唔係

想問發卡60日係計 收到msg 定 開卡日計起

想請問新客戶800獎賞錢迎新
買保險算吾算合資格簽帳？

推 想知

吾你老母

但apple store 正價，其他網買iPhone 11 通常平幾舊
要搵到一個網support Apple Pay 先最抵

想問下迎新果800幾時先會入賬
同埋平時簽卡果4%係簽完即回定找左數先回?
你地點test邊d有邊d冇?

用Safari邊度俾錢俾錢一定係Apple Pay？

Apple store 畀apple pay 都有basic 4%?

睇#1先啦，好無

有40%

大貓睇運氣

用Safari 上網碌卡就可以用Apple Pay？

我申請果陣同佢地周旋咗幾個星期先肯批

都起碼兩三個月之後先會入迎新

Red卡翻數都幾快，通常今日簽聽日就翻數，連同RC一齊翻

自己實測，呢個世界無一個完整表格話你知邊啲有邊啲無

申講左成兩個星期都無消息

有habc 戶口？

四月中批卡
上個禮拜已出
不過我好快買夠8000

#280

確認收卡之後通常幾耐先收到密碼

9號收到卡
11號收到sms話寄密碼比我
但到而家都未收到

本身有hsbc 卡
仲洗唔洗申請密碼個d

Ps 張卡太耐, 唔太記得details

Activated 張卡會寄俾你，唔使申請

有hsbc戶口之前申請signature同red都係即批

剛問左 Apple Wallet自行增值八達通係合資格迎新簽帳

唔係

我問hsbc

自膠

不嬲AAVS都計迎新 都算合理嘅

依度最多刷到幾錢？

AAVS同用wallet人手增值使用方法唔同

八達通入左apple wallet好似上限$3000

我話合理啫 加上人地都問咗CS
信唔信 由你揀

剛剛用Red 卡拎去交中大學費

照樣4% 回贈

有無巴打有上一期既迎新條款？
4月尾申請，5月尾收到卡想睇返
但剛巧遇到更新左新條款

點解我成功啟動八達通自動增值係電話Apps度啟動失敗

cheap到又quote 返喺依度攞

可唔可以create另一條新link出嚟
舊link就放假資料或未經許可，不得轉載起裡面？

本身有vs
申請red都唔批

打電話問佢批唔批啦

就係話申請未被接納
嘈完, 話可能我有2張hsbc 卡
建議我cut card 既簽帳quota 再申請

咩理由

星期一申請, 今日星期六收到卡了
立即開左卡, 即入APPLE WALLET 無問題
REWARD+ 即刻SHOW到張卡, 登記埋流動電話付款果個優惠

根據"綜合評估"啵
追問佢又話可以好多原因
咩簽帳紀錄, 財務狀況etc
問佢exactly 咩原因又講唔到
不過勝在有make suggestion 叫我另一張少用既卡cut 下card quota
可能有關係

UBER EAT 有冇

我本身有2 張hsbc 卡都申請到

唔洗你降低某張唔用hsbc信用卡額度就可以

每個人都有預設的credit line，一般default左月薪6至8倍，再上就應該要靠p loan/整花你個TU先做到。你可以計計數自己已有既credit limit會唔會好接近你月薪的6到8倍，就算無簽帳的credit limit都係無扺押貸款，已經當你用左。

請問迪士尼上網買飛，計唔計4% ？

長知識
搵日cut 左張白金佢先咁
白金入面既獎賞錢識唔識自己去返vs 到?
定要用哂先好cut?

另外想問, 個credit line 係逐間銀行咁計
定係會睇哂你咁多間銀行加埋既信用卡?

加晒所有會上TU的機構

一定唔止8倍
我都上到年薪3倍
最近批嘅卡仲越批越多

自動增值都有4%? 定係apple pay 增值先有？

0.4%

用埋p loan仲可以上18倍到24倍，夠用就好了

想問下係hsbc ebanking 個app係咪會睇到信用卡既資料？可以係ebanking app內直接找卡數

用黎交保費攞唔攞到迎新果800$架？？

點解匯豐批咗自動增值
收埋短訊
我用八達通Apps啟動自動增值
佢話我未能啟動
叫我拎封信去港鐵

同佢講想係個申請到註明係某張卡轉 limit for red 卡
然後 pass 返去 reconsideration

但我冇收過信

年薪3倍
過百萬credit

張八達通要另外active aavs

正常收到sms 未收到信已經可以app入面activate AAVS

電話8仔app active 唔到
啫係點？

Sor, 睇錯咗
以為你無用app active, 我係用android 8 仔app active, 唔知iphone得唔得

Btw, aavs 用渣打sc 有1.5%, 點解用red?

超市有冇list?
睇條款話係根據MasterCard個定義 但又搵品到master card資料

咁有心睇條款都唔睇下頭post

入面加番句連登專用

而家經paypal比錢冇4%?

我想問下hsbc 流動電話付款個250蚊
1. 開新apple 八達通咪可以入3000 ge <- 呢個計不計個4000蚊target?
2. 另剩下個1000蚊，大家買咩洗左佢?
thx

咁幾好喎, 經FPS即轉唔使佢扣1%(經oepay超過3K), 退1K以上又唔使扣1%, 等90日好快啫

many thx, 我其實有看, 打埋比hsbc hotline問, 打極都不通

或者下個POST 轉

想問下去惠康買禮券計唔計入果2%獎賞?

申請左成個星期都未批

用red卡apple pay,係銀包交易到睇,好多都係待處理...成個月前都係咁,其實有冇問題?

無
張張卡都係咁

啱啱收到信，跟大貓運籌理財戶口嗰張 visa 卡第三季取消，所有卡主會自動轉用 Red 卡

未收到信
已有Red
張運籌visa要25年先到期

上網交商業註冊證登記費有4%

咁張 advance 卡都係會第三季摺埋
而你已有 red 卡，當然唔會俾多張你

咁d分期自動轉過去

獎賞錢 E-SHOP有冇話逢幾時更新?
之前天仁茗茶半價買唔到..

屌 2次都唔批
上次就拖一個月 我打去check先知 今日直接寄信唔批

兩個星期 咩消息都冇

一星期暫時咩消息都無

我打咗去cut咗

請問用red交續保保費 拎唔拎到迎新阿

一啲啲，睇excel

屌上網搞係咁話唔得

想問下用PayPal使唔使每次都有卡no.
定可以save左卡直接用都計4%？

PayPal 冇左4% 得返0.4

為咗個$250搞咁多嘢

PayPal無左4%

係。。我都唔明點解唔計網上 Cls

邊間

原來已經MARK左
SORRY

係咪鳩up?

搭單問 係個app買apple gift card計唔計？

要睇佢用PayPal 做乜先得

佢講嚟講去，都up唔出

我想問係咪開兩張apple pay 八逹通, 就可以刷夠4000蚊target? many thx

唔撚係呀

我all in食飯而家會cut咁我食飯咪得番0.4%?

定係迫我食飯要用外賣app食4%?

係咪on9架

係時候可以申請vs 卡 仲要有得賺埋迎新

申多張白金/VS囉....

如果係日本網既paypal可能都中伏?

我仲以爲已經冇乜人用呢張冇乜影響添

我尋日Paypal俾錢都仲係4%，咪聽佢亂噏

巴打PayPal係咪save左張卡都有4%？
使唔使每次都重新打卡資料

PayPal 4%無變

白金同VS啲年費通常可唔可以豁免

我琴日試左計0.4%

唔係一定要save咩

On9

想問吓如果本身用HSBC 做出糧戶口，仲洗唔洗交income proof?

唔洗 我唔係hsbc 出糧但有戶口都照批 冇比income proof

有無人用paypal交patreon?
我可以點揀個匯率跟卡唔跟paypal?
月頭交咗筆，個匯好差

有冇人知如果冇薪金證明 可唔可以SHOW BANK STATEMENT 每個月入同一個數得唔得?

如果本身有hktvmall vip
係咪red 抵過citi 張hktv卡

無錯。
6月30前碌夠$5000

最近用delieveroo 叫外賣沒4% 回贈 連平時交學生貸款repayment都沒 是咪呢排回贈收緊左

我星期日（6月21) 先用delieveroo 叫外賣
有4%wo
我係入信用卡（唔係apple pay)

頭先打左上卡中心， 啱啱再check 返， 見到入左了。 話依加唔會即時入RC

你可以出返去喇

你醒得滯，依度唔啱你

請問點check 個payment 有幾多%??

自己計

想問下經支那alipay有無4%?

豐澤網店用apply pay 係咪無4% 回贈？

想問全新客大約批幾耐??想7月中前拎到卡 買野 有無可能批得到

HSBC批卡真係睇心情
可以即批可以等勁耐

岩岩想網上申請 填好晒料話 錯誤 要我去分行

好撚柒耐
6月頭搞到而家都未得

咁睇黎 趕唔到 想買手機比條女

網上搞完, 又話批左要等sms
之後3-5日先可以去分行拎
真係痴鳩線

唔憂做 正正常常其他BANK兩星期都拎到卡啦

唔係寄到屋企架咩？ 竟然要親身拎

無HSBC戶口好似係要去分行攞
我年頭就係咁

無戶口，但佢寄到我屋企

Red定VS好？

各有各好....多上網買野就red. 多出街食飯/去旅行就vs.
why not both ?

你咁好嘅

Amazon UK 有無4%

點會咁on9
未聽過要人落分行拎

我無HSBC戶口

都係寄黎屋企

未確定批之前打黎問我邊間分行方便拎

唔通我係被選中嘅細路，所以先要去分行攞

如果HSBC 無你簽名樣本
係要落分行一次

得學生卡先有

大家找卡數點樣找？
Pps?

DbS幾好 有得set銀行指示
係app到click一click就會銀行扣錢

HSBC 戶口找

autopay

1) PPS
2) 支票機
3) 某d網上銀科

有冇人知apple store gift card有冇得合併？

打上去hotline搞

Thx

扮有用 不嬲無即時

push乜L, 你換嘅時侯咪睇下coupon有冇做優惠囉

堆你老母文咩

如果用Apple Pay增值八達通，計唔計落迎新嗰$8000？

請問在網上HKTVMALL/萬寧/屈臣氏買野有無4%?

又唔爬文又堆文

睇頭post

我知有得計流動支付嗰$250，但係唔知迎新有冇

見到頭POST得網上HKTVMALL,網上萬寧/屈臣氏有嗎?

無即係無人用過，你試完再報上黎，樓主就可以更新

你用得著就online買gift card

Uber eats in-app 有4%

係咪上返匯豐個網就可以取消八達通自動增值

捐俾612啦 有得用apple pay食埋佢
下個月派一萬都會捐架啦

上次捐都係入卡 原來可以apple pay

點解我係淘寶網直接打卡號都係計1%
但我一開始同樣方法有4%
兩項交易教係 Sales : ALI*
係計CNY 轉hkd
唔係alipay hk 直接找港紙

屌你老母

7仔好似只可以用現金

有HSBC PREMIER 卡的人有福了, 今日起至22/7 換AVIOS 多25% , 即1RC 換到18.75 AV

如果網上用apple pay 計網上消費定流動消費？

係咪連300蚊都唔洗比?

一早比左

康文處book場都有4%

想問個迎新8000蚊
如果我去超市買coupon計唔計？

未諗到有咩買，貪d coupon冇咁快到期慢慢用

最紅大節日要簽500up先計累積嗰8000

AEON 依間野, 改過好多次

有冇人試過

心思思想申請red
想問下你地多數係經某d信用卡kol申請定就咁hsbc 網上申請？

大貓卡又冇推薦你經乜KOL申請

個人資料 vs kol幾百蚊

明了～咁我都係app入面禁幾個制申請

之前見人講緊有一兩個kol申請有野送所以咪問下你地會唔會用
知錯了大佬

從來沒有
從來都沒有

大貓卡已經就黎成年冇呢樣野
以前有既kol都只係多送$50咁多

之前見到送apple gift卡 成千幾蚊幾吸引
不過唔知係咪大貓卡，好少留意行情
一陣入app申請red, 依家先知red咁正

大貓串到冇得玩cut卡過冷河

IKEA UK, Argos UK online shop計4%
Sanrio JP計4%
全部以當地貨幣結算

我本身都有大貓卡
佢係唔比人cut卡？

想請問
Red 卡係咪都食到hsbc 百老匯最新優惠? 6% +2%
但我一開頭用vs 登記左, 洗唔洗用red 再登記過?
定係已經係共通?

增值八仔 計唔計4%

迎新舊錢多數幾耐會收到？

Tesla官網落訂4%
Patreon經paypal得返1%

計你老母臭閪

問下都唔能得？ 成隻狗咁

問你老母臭閪

你老母臭閪有額外100RC

想問係萬寧買野，當唔當係超市2%？

本身用緊大貓白金
申請左張red之後張白金好似有d多餘
唔碌又驚佢收我年費
cut唔cut好

新客網上申請交齊野大概幾時會有回音架

睇心情

同你一樣 收先cut

我等咗四五日就批

白金係用黎等upgrade vs姐, 放住係到先啦, 你RED夠多, 佢都唔會夠膽收你白金年費

年薪唔夠
最怕都係唔用收鳩我年費

請問excel list 我見唔到既?
網上我去apple online shop 買ipad 都會計架啦?
另外佢個獎賞錢見你地話好快就回到去reward+ app 去當錢扣數?

RED少過SIGNATURE感覺上
兩張都有

入得黎呢啲開咗好幾個嘅Post，第一時間睇咗#1（或者之後幾個回覆）先
通常就會搵到你要搵嘅答案

想問ps store買野係咪都當有4%？

應該第一個POST 有LINK, 但要登入先看到, 加密左的

Decathlon係鋪頭用app self checkout有4%

online 4% + 超市 2%真心抵玩
啱啱新卡到手

其實呢張咭係咪主力都係網上消費？出街食飯買嘢都係用返VS好？

你批完隔幾耐張卡先到手

一星期內
做咩咁嘅樣

收咪cut卡

octopus增值有冇4%？

我秒批

用緊匯豐白金VISA
無啦啦打黎話批左張RED比我
我平時唔多中最紅自主
咁好似用RED好過白金?

WHY NOT BOTH, 白金食6X, RED 食超巿及網上

其實有red
係咪出多張白金好過scsc
Scsc 只係多red 0.5
所有基本多0.5
定白金食飯好

想問下學生無糧單 得6萬蚊係大貓saving, 落分行填表申請既話成功批red既機會係咪大D

個人意見, 出張白金, 選一個類別, 例如食飯, 專做飯卡, 2.4% 回, 同埋有時就做下佢D 任務, 另外其他咪用番你張SCSC

好
遲啲先算
返正白金得迎舊$200

遲d 選中你上vs 仲好, 白金只係駁腳

只係有red都會揀你上vs

有冇巴絲試過red 卡交aia 保費有4%回
check 左excel 會回apps 300 但唔知會唔會回保費4%

唔記得咗最紅類別係計ID定每張卡計㗎?

交過AXA只有0.4%
仲只係頭10k計數，10k以上唔值

唔該巴打

跟ID,

Etoro入金 無左4%回贈

依D 就係RED 卡伏的地方

有張金卡同時間申請白金同red兩張批哂既機會大唔大

19 hsbc app係咪無得還卡數？

用番HSBC 理財個APP有得找

個制喺邊
搵咗10分鐘都搵唔到

一入去, 應有晒D戶口, 按入你張卡, 右上角3... (垂直3點)度

VS 有無？

申請ReD去百記用apple pay 過$8000可唔可以食晒迎新同埋百記promo??

應該得

見到有新八達通推廣
最多可以申請多三張每張有50
但係點樣最高攞盡佢200？

冇大貓戶口既話
上網申請洗唔洗去分行補交簽名
如果要就直接去分行搞算